一人用一句總結上一段感情

對不起謝謝

屌你老母

你好，我是你女友的前男友，她是個好女孩，請你珍惜她。如果只是玩玩，就請放過她。等你跟她在一起了，帶她逛街別讓她穿高跟鞋，她會腳疼。每次看她皺眉頭，一定要好好的哄她。她不喜歡大熱天，一熱她就急躁。不說這些，這些你都會慢慢知道的， 說說你不知道的。她左奶比較大，因為我一直習慣右手摸，以後你就專攻右邊的吧，平衡一點比較好。摸的時候可以用牙輕輕咬住乳頭吸，她每次前戲這樣她濕的最快。如果跟她做愛，不要讓她一直在上面，她會很累的。我跟她只用過十種姿勢，你也可以多開發一點，她喜歡新的。她最喜歡的是，讓我從後面進入，她害羞，不好意思，但是那個姿勢她最舒服了。最喜歡我抱著她的屁股使勁衝撞地感覺，每次都能虛脫，滿眼的迷離告訴我她很享受的。記住你要主動點，使勁點，她比較害羞，自己不好意思提出來。對了，她只用岡本003。但是別用蘆薈的，因為她不喜歡，那個太涼，你可以買岡本002的我沒用過，她應該很喜歡。其實她一直不讓我用TT，因為怕我難過。可是還是用吧，之前一年一直都是安全期無套射裡面，說實話我和她都很享受，但是不小心懷上了三次，都打掉了，醫生說再打以後就不能生了，我很珍惜她，以後都用套。她不抗拒跟我口，但是技術不怎麼樣，你也可以試試，因為我也不忍心一直讓她這樣。雖然一開始她有點不適應，但是後來其實她也很享受這個過程，特別是快射出來了的時候可以把她頭使勁往下按，深喉射出來她最喜歡了。她很喜歡我給她口，真的，雖然她會抗拒，但是真的很喜歡，你強硬點，她每次都會很享受。她有很多性感的內褲,都是她媽媽給她買的,一有新的她會馬上穿給我看。她有好多BRA都是我陪她一塊買的,都是我喜歡的樣子，我最喜歡她的黑色的BRA，維多利亞的秘密的，可惜壓壞了。她的耳朵是敏感點，RT也挺敏感的。她水很多很舒服， 還有，第一次的時候我們在學校門口200塊的小旅館做的，她疼的撕心裂肺氣若游絲，手把我的背都抓破了。第一次的時候超級緊，我好不容易才插進去，看到她流血我好心疼。不過你放心，我已經幫你拓寬了，你進入輕鬆多了，也不用看著她受罪心疼了。不用感謝我，畢竟她幸福就好。好像也沒什麼了，就這些吧祝你們幸福哈。對了，你們牽手的時候別想她的手摸過我的老二， 對了，你們親嘴的時候別想她的嘴巴被我的老二塞滿過，開心點

俾心基

情愛就似垃圾

不堪入目

秒針捉得緊了 而皮膚竟偷偷鬆了

完了吧 如無意外

最後嘅決定雖然係令人傷感但一定係正確的

現任男友中出即飛

如果有得重頭嚟過，真心希望唔好識到你，浪費我時間。

冬天分手夏天會習慣.

方向盤周圍迴轉著我的後悔

我吻過你的臉 你雙手曾在我的雙肩

一年我都未忘記你 希望你幸福

對唔住 但唔好對自己唔好

精彩不亮麗

404 Not found

可唔可以得閒出黎屌返次？

甩難

呢個遊戲我唔會再陪你玩落去
要玩你自己搵其他女 咪撚嘥我時間

以後你負責幸福將痛苦都交給我

你是被抹去的一段風景

互相傷害嘅辛辣麵

初戀難忘，初次心痛

別相信任何人

對的人 對的時間 錯的開始

兩個傻瓜

於是沒有人，水是我開的。

浴室

我哋仲未完，只係等相方再成熟一d，當我哋再一齊返，就會一齊行到盡頭，係咪阿？

我知唔係一句，亦唔係總結，但我真係好痛好痛，好想講出黎

對唔住 係我錯了

垃圾

溫水煮蛙

兩個都係初戀所以on9地過左兩年幾嘅時間

拼音大陸仔

如果早點了解 那率性的你 或者晚一點 遇上成熟的我 不過 wooooooo

Too young too naive

大個啲識得聽下人講尊重下人唔好咁自我中心喇好嗎

錯的時間對的人 將你我分開

愛一個上一課

You went off to university,and you took your love away from me.

endless night, lover, friends and fun.
big city light. your new life had begun.

隔咗咁多年希望你會識得諗唔好再傷多一個女仔

原諒一下自己吧

共你的分手 已是六年前 傷口新鮮猶像昨天

唔該 當初未ready好真係唔好搵番我
傷我一次唔夠仲要傷多次

到此為止

掟煲唔掟蓋

俾啲時間大家，我地會一齊返，然後就一世了。

錯的時間對的人

錯失太易 , 愛得太遲 .

發左場夢咁

打埋個wooooo 係想表達d咩

是錯的 不管再美好

你是會回來再愛我，對不對？

拼音得撚罪你班食古不化的老屎忽？

利申 拼音使用者

你無資格被愛

可惜回不去哪一秒

待你如像家人, 好可惜

再見不是朋友

食屎啦仆街 聽完你之前d frd講番你簡直仆街都不如 抵撚你死宜家俾條狗公食撚咗 仲等我想好心提你人地溝唔到其他女先溝你 不過諗諗吓算鳩數 抵撚你死 新年唔記得祝你白頭到老 唔好放生大家 一個狗公一個仆街 啱撚哂 咁撚疑心病重咪撚拍拖啦 睇吓你幾時控制到你條仔發癲 或者知道佢d狗公野 你條仔溝女真係幾叻 利申睇過

如可重頭再來
我希望
你可以遇上更好的我

太快開始，太快完結

好傻好天真

希望你懂得拍拖

痛

分手從來都係得一個原因, 就係因為唔鍾意/唔愛
唔好講咁多廢話啦無人想知呀

雖然好垃圾但都多謝你

下咁快既？

未戀先失且拖泥帶水

或再不配合共你一對

身同感受

Waste my time

早日玩夠 唔好害人

2年幾咪好 5/6 年真係好長

留下你合照細望 才知道
我跟他人 更合襯

錯既開始錯既結束

對的是,我後悔

苦海~翻起愛恨

分手即係俾機會大家搞係個目標

希望你個d最賤最唔尊重人既說話行為唔好再帶落下一段感情
我下個一定一定好過你條仆街多多聲阿

年少無知

雖然冇結果 但感謝你令到我成長

錯的人 錯的想法

我未拍過拖

只是遲早問題，真心也不是無敵。

衰on9

耿耿於懷

多謝你頂帽

再別勉強冬至才分開 因愛透了才不愛

玩夠好返嚟喇

自作自受

一開始就唔應該識到你，噉我依家就唔洗噉傷心。